《國安法》成功平息動亂

《國安法》成到測試到暴徒既底線，已經有黑暴討論「街頭抗爭歷史使命完成」，証明《國安法》精準打擊港獨勢頭。

街頭回復和平，外國勢力干預失去著力點，縱使我方跟美帝仍然要堅持鬥爭，預計美帝不會就此罷休，但香港再唔會係風暴中心，唔會集中制裁、干預香港事務，黑暴影響力自然減退，暴徒一係噤聲，一係諗移民，有利大局，香港再出發！

多謝國安公署，多謝林鄭特首，多謝習主席！

天地有正氣 暴徒退散

《國安法》最終目的就係要畀黑暴知道烏合之眾難敵我人民政府，知難而退，習主席英明。

好似仲過埋外國底線

我國以法律換取時間，香港動亂平息，起碼少左煩亂，我國就可以專心處理水災，積極備戰。咁亦係撕破西方既假面具，市面回復正常，西方再無籍口加強制裁，最多搞搞移民配額。

事實只要市面回復平靜，我港居民自然回復信心，唔會咁多人移民，搞事者都逃亡西方，香港人安居樂業。

過左「底線」又如何？我地有底氣，有決心！
我預計西方亡我之心不死，但係就唔會再集中香港攻擊，減少不必要的戰場，香港情勢大好。

on99

區區水災我國自然有辦法處理，你顧掂你地亂港份子既身計先啦，香港回復平靜，我國應該會立即恢復所有惠港政策，包括加快單程審判，充公黑暴資產，哈，你地敢怒不敢上街頭，香港再由不得你們搞亂！

中國加油

中國世界第一，2020 唔會滅亡

當然！

近千黑暴受國安大法震懾

冇人上街，因為大家準備移民

中國又成為最後大贏家，不過得返個冇人冇錢既空港

黑暴只係少數，移民只係皮毛

更重要係令中產明白暴亂平息，只要不觸法就安全，加上西方經濟不景，只要有理性既人，我都好有信心沉默的大多數會留港建港！

國安法令街頭回復平靜，既可以為習主席添功，亦可以減慢西方干預速度，佢地掛住移民反而畀到信心「沉默的大多數」，有助打消移民念頭！

可以話係錯有錯著！惡有惡報！

黑暴知難而退，市面和平，沈默大多數自然願意留港，你估移民真係你班黑暴諗得咁易？邊個捨得香港份工、香港朋友、香港娛樂？市面無事無幹邊個會走？證明黑暴都係自作聰明！

輸了....

知道就好

nmsl